s10e先係samsung真機王

啲wallpaper真係好撚癲

垃圾電...

你用緊核能電

細細部手感好撚正㗎
用開大機 轉下細機個感覺唔同曬

真心想買s10e
但 sofar comment都係垃圾電

xr 點睇？

已出咗，如果香港三星出8 / 256，一定入多部。

香港得黑色

無錯

巴打唔係想 challenge你 可否晏 d用多陣再 share電量

MON SIZE同電比例上好過S10

一早講咗
10e機皇

你上reddit睇下，d電量唔差

粗邊喎, 點睇?

屌打 xs max

係，手感加大細同單手

佢果個指紋解鎖同 s10+ 有咩分別？

冇屏幕解鎖

加埋 snart octopus 落去，真係好放便，之前 note9 都好用，但真係太重。

咁咪好廢

好撚快
你落去鋪試

呢部真係好正
如果唔係淨得黑色，早就出左呢部

s10e用側邊指紋解鎖，爆mon都少樣嘢要畀錢先

差在個指紋位放得太高了

係

點會高，岩岩好

其實拎上手 都唔係好高 可能因為部機細

不過都冇人買啦，差700蚊就買到S10了
呢部個價高不成低不就咁

利申:出左s10+

其實個個咩超聲波指紋（？）
衍生好多問題
維修費貴
要特製mon貼

同埋嗰啲所謂嘅好處 真係冇必要
手濕始終都係detect指紋
同埋唔知係咪sensor 擺位關係（？）都要擺喺好啲嘅位先準

s10e 啱我啲

識野

唔覺，平芒正

去睇一睇實機再睇iPhone xs

未出都知正，上手發現好多野玩
個開機鍵可以向下掃可以出快捷列

應該定4998

個指膜位太高, 要伸上去先掂到, 試左一陣唔係好就手

你手細

Markass都係咁話

如果一樣價錢你又點睇

真係? 咁女人用咪仲辛苦

事實個位真係比其他機高唔少

同iPhone XS 一樣粗

指紋放側邊，已經解決全屏問題，亦就手過放背面，R&D 留番資源搞好電同軟件仲好啦，花錢做螢幕指紋仲乜

s10e第2日表現

上網睇d人講臉部解鎖好唔安全，有冇人試過用相開到鎖，我試左幾張相都開唔到

試過電腦mon,手機mon,連實體相都試埋
都係唔得

等緊粉紅色同$3000尾入手

入手啦

部S10 真係核電黎，用左成2日都仲有20%

好癲，我成日用同打機，都仲有電。

我都想出部
但係我左手篤機
好撚唔方便

有電量圖?

請問有冇較省電？

完美主義姐唔會開孔

有開中級。

放左

邊有成日打機

用臉開鎖好快

可以㩒個mon兩下開機直接用臉開鎖，唔洗㩒個home掣

呢個係Android基本function嚟

s10 plus 有冇呢樣嘢

無

緊有用啦，佢冇show出黎炸，仲有YouTube 睇片，打機都有 岩岩用到幾% ,而家充緊電

你可以cap埋比人睇，好似我咁：

一般用上網聽歌睇片，唔點打機打買S9/S10e好呢？

Budget $3500-5000 單手用size

咁梗係有新買新

但我又唔太like開洞mon同無左兩面曲mon
好煩惱

利 用緊ip 7

年年都有傻仔買samsung
1日年機王, 第2年乜問題都出現哂, 無限loop
放出黎既demo機都可以lag機都仲有人買

有強迫症睇親s10+ , 每次都要瞄一瞄個膠囊先

s10 粒墨都還好小小。

覺得iphone xr 個notch 都無咁礙眼

反而我m額真係唔得wo
m額幾時都係度，occupy咗啲常用位，我覺得個mon形好怪，所以ip7之後換唔到iPhone

lm

m額真係好柒

等緊8+128

我都係咁諗, 但多幾舊水多多粒鏡頭又另一個考慮

any capture?

但係s10e如果放喺檯面想指紋解鎖就一定要拎起部機

擺左手邊咪用左手姆指...擺右邊咪用右手食指...應該係唔使拎起喎

D XR撚 又話舊電好勁既

你自己已經有答案就收皮啦

仲辛苦過拎起部機

屌你reg撚埋隻食指咪得囉

想要其他色又冇
港行真係垃撚圾

勁過xs咪已經勁囉

係咪有8+256

佢呢d撚樣黎，話點唔好唔好

連登真係好多弱智人士

S10e 個mon係咪只係普通2.5D 弧邊而唔係大曲面？

真
用緊xsmax都覺10e 唔錯
最重要唔係曲mon

s10 s10+ s10e
想出邊部最好

入埋右手食指/中指指紋，一㩒即開

最多可以有幾多個setting?
無限加都OK?

最緊要係佢有 wide angle 影相
以後一班人 party room
近近地都影得晒

S10e除左得128gb之外
接近完美

香港得黑色128gb

想要白色256

我見us ***有512gb
香港有我一定狗衝

公司機i6，爆哂gb

咁勁

如果有其他色我即買

無籃，點買

Iphone 待機真心慳電過 android 好多

NOTE 9 呢？

手指打橫倒轉解唔解到鎖？

可以

用緊U11心大心細想轉覺得U11小小大部得濟。但係S10e垃圾電又唔係幾好，因為U11核電嚟

我都係u11用咗年幾，已經唔核電

試下同樣淨低20%電黎待機test

未試過
有分別？

其實你地知唔知iphone個計電量機制係遞減式而android 係平均下降？

清哂黑色 先再入新色

真心唔知

有無巴打部s10e 無線充永遠都唔到100% 都係99就停

有無用家分享多少少, 有興趣入手

s10 e呀
你 post幾多呢 d片都無用
各大 forum都好有人話唔好用
唔會考慮s10/10+
只考慮s10e

哦

S10e 有無tap to wake?
如無只有旁邊的指紋其實唔好用

有

正常使用，一半光，核電唔到

4 粒鐘 on screen

真的很利害